呢期想領養貓仲難過搵工

喺FACEBOOK見到啲領養貓專頁出個領養POST
閒閒地都百幾個留言
第二日去領養中心睇係十幾個人圍住幾隻猫
腥完申請表格
已經暫停接受申請

自己捉唔洗睇人面口

開喺寵物台好d?

沙田我見過有野貓bb 不過我唔撚會同貓義工講 易乜容你班撚樣一家大細捉撚曬

真呀等左勁耐

其實唔難，嚟緊領養第二隻

其實d貓義工組織係咪同d女權，環保撚一樣咁黑人憎?

ching有貓運

撞正最近大家好得閒好似全世界都想養咁

巴打等左幾耐

Paws charity 嗰間好好領養過一次

最近有友人， 在戶外接咗隻三色bb返屋企

我最近都係啲義工機構見到隻黑色貓BB想養..
但係唔使一日就停止晒申請
我本身兩隻B都係搵獨立義工.. 原來機構貓咁搶手

真係1dd 之前有搵過一個令我想買貓就算
之後朋友介紹咗另一個義工比我
冇咁麻煩 但基本野都係要做嘅
前後到接貓半個月左右

買啦

其實肯領養成貓嘅話一啲都唔難啵

利申
已領養兩隻

發動被動技能自己執

如果1,2歲成貓好易領養吧，想要名種或幾個月BB先難d姐。